# Вкладка "Network" (Сеть) в DevTools

 1. Какой запрос(-ы) отправляется на сервер для получения списка типов товаров в шторке "Каталог"?

   POST https://sbermegamarket.ru/api/mobile/v1/catalogService/catalog/menu  


2. Какой запрос(-ы) отправляется на сервер при использовании поиска товаров в каталоге?

POST https://sbermegamarket.ru/api/mobile/v1/catalogService/catalog/search  

POST https://sbermegamarket.ru/api/mobile/v1/catalogService/filters/search  

POST  https://sbermegamarket.ru/api/mobile/v3/catalogService/catalog/searchSuggest

3. Какой запрос(-ы) отправляется на сервер при поиске региона или города в модалке выбора вашего региона?

POST https://sbermegamarket.ru/api/mobile/v1/addressSuggestService/address/suggest

